\vbox{
    \ifmini
        \section*{Die Backsteinmauer \index{Die Backsteinmauer}\index{Kriecht der Frühling wieder}}\nopagebreak

        \setchords{D A G A G A D | h E\spt A | G D G A D | D G A\spt D G A\spt D}


        \begin{enumerate}
            \item Kriecht der | Freche Lieder | Und der jung
            \item Kratzt sich | Der Winter | drum geht
            \item Und am andern | Verlässt des | lässt alles
            \item Es fliegen | Viel Städchen | hat er auf
            \item Die letzten Blätter | Eiskalt die | so stumm
            \item Und es gehen | Ihn frierts an allen | sehnt sich
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S86 Die Backsteinmauer\index{Die Backsteinmauer}\index{Kriecht der Frühling wieder}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}


            \item Kr\chord{D}iecht der Frü\chord{A}hling w\chord{G}iede\chord{A}r l\chord{G}angsam i\chord{A}n das Stä\chord{D}dtchen,\\
                  \chord{h}wärmt die Backsteinmauer h\chord{E\spt}inter der F\chord{A}abrik.\\
                  Fr\chord{G}eche Lieder pf\chord{D}eifen die \chord{G}hübschen G\chord{A}assenmä\chord{D}dchen. \\
                  U\chord{D}nd der jung' Gese\chord{G}ll, der wä\chord{A\spt}rmt sich das Gen\chord{D}ick. \chord{D  G  A\spt  D}

            \item Kr\akk{D}atzt sich s\akk{A}einen \akk{G}Rücke\akk{A}n, wär\akk{G}mt sich d\akk{A}ann die Glie\akk{D}der,\\
                  d\akk{h}ie noch starr und steif und \akk{E\spt}kalt vom Froste si\akk{A}nd.\\
                  Der W\akk{G}inter ist verga\akk{D}ngen. Zugvö\akk{G}gel k\akk{A}ehren wie\akk{D}der,\\
                  dr\akk{D}um geht er morgen f\akk{G}ort, fort m\akk{A\spt}it dem Frühlingswi\akk{D}nd. \akk{D  G  A\spt  D}

            \item U\akk{D}nd am a\akk{A}ndern M\akk{G}orgen\akk{A} wa\akk{G}ndert er d\akk{A}urchs Städt\akk{D}chen\\
                  h\akk{h}in zur großen Straße, d\akk{E\spt}ie man Freiheit n\akk{A}ennt.\\
                  Ve\akk{G}rlässt des Winters K\akk{D}erker und a\akk{G}uch die Ga\akk{A}ssenmädch\akk{D}en,\\
                  lä\akk{D}sst alles das zu\akk{G}rück, was er s\akk{A\spt}eit Jahren ke\akk{D}nnt. \akk{D  G  A\spt  D}

            \item Es f\akk{D}liegen d\akk{A}ann die W\akk{G}oche\akk{A}n sc\akk{G}hnell dah\akk{A}in wie T\akk{D}age.\\
                  D\akk{h}er Sommer kommt und geht, der H\akk{E\spt}erbst ist bald im L\akk{A}and.\\
                  Viel Stä\akk{G}dtchen mitgen\akk{D}ommen und a\akk{G}uch manch F\akk{A}estgela\akk{D}ge\\
                  h\akk{D}at er auf seinem W\akk{G}eg, als u\akk{A\spt}nkündbares Pfa\akk{D}nd. \akk{D  G  A\spt  D}

            \item Die l\akk{D}etzten B\akk{A}lätter t\akk{G}anze\akk{A}n im He\akk{G}rbstwind u\akk{A}m die Bäum\akk{D}e,\\
                  a\akk{h}ls er an der grauen F\akk{E\spt}abrik vorüberzi\akk{A}eht.\\
                  E\akk{G}iskalt die Backsteinm\akk{D}auer und a\akk{G}uch kein Gas\akk{A}senmäd\akk{D}chen,\\
                  so s\akk{D}tumm und tot und le\akk{G}er, als ob n\akk{A\spt}ie mehr was geschi\akk{D}eht. \akk{D  G  A\spt  D}

            \item U\akk{D}nd es gehen da\akk{A}nn die W\akk{G}och\akk{A}en \akk{G}zäh d\akk{A}ahin wie J\akk{D}ahre,\\
                  die B\akk{h}acksteinmauer ist schon län\akk{E\spt}gst mit Schnee bedec\akk{A}kt.\\
                  Ihn fr\akk{G}ierts an allen Gl\akk{D}iedern und s\akk{G}elbst bis i\akk{A}n die Haa\akk{D}re,\\
                  se\akk{D}hnt sich nach Sonnensch\akk{G}ein und dass der W\akk{A\spt}inter bald verrec\akk{D}kt. \akk{D  G  A\spt  D}

                  \ath{Worte \& Weise: Plauder (Jörg Saffarth), 2003}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}